### Тестовое задание react + typescript

Это приложение получает данные о погоде в Москве за последнюю неделю с сайта https://open-meteo.com/
и отображает их в таблице в формате

| date   | rain_sum | snowfall_sum | etc | etc |
|--------|----------|--------------|-----|-----|
| string | int      | int          | int | int |
